好心啲情侶就收下皮！入黎我解釋你知

真係好鬼噁心

梳囉

關你撚事

冇人肯揸你屎忽呀？

屌

好sweet

去死啦情侶